【歷史在笑】2020「安心初選」

android機人可以下載定初選投票apps普及投票4.0

[quote]Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = sky_croc

[/qu